五星湧（亞軍）

繼73勝（亞軍）之後又一傑作

屌你老母食屎啦湧狗

樓豬係抄登冇人識

無人識唔緊要
湧狗拎唔到冠就OK